變性網紅曬「男人樣」 曝1部位沒整

網紅小A辣雖為男兒身，但歷經隆乳、削骨整型，如今外表已經蛻變成女人，原本預計在4月前往泰國變性的她，卻碰上武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）攪局，只能暫時將計畫取消，但她仍會在社群網站與粉絲交流，今（12）便曬出她8年前在當兵時的模樣，並開放網友猜「臉上哪個部位沒動刀過」，答案一出，令網友直說「那部位真的很漂亮」。

小A辣今（12）在臉書放上對比照，一張是2012年當兵的樣子，另一張則是2020年現在的樣子，可見8年前的她，眉毛修到只剩細細一條，顴骨較高、下顎線條明顯，一看就知道是男兒身，但是幾年過後，小A辣在醫美科技的幫助下，變成了鵝蛋臉、高挺鼻，加上髮髻線等等的調整，著實就是個女孩樣，這時小A辣拋出了一個問題「猜看看我臉上哪個部位沒動刀過」。

網友看到小A辣的提問後，紛紛睜大眼睛一探究竟，「眉毛跟眼球」、「我猜耳朵」，最後小A辣是在其中一個寫下「嘴巴」的留言底下，給出答案「沒錯！」，網友得知是嘴巴沒整後，狂讚「因為嘴巴一直很美」、「我也覺得是嘴巴，唇形一樣！好美，從高中開始看妳改變，越來越漂亮」、「不管妳變得如何都是支持妳，話說真的越來越美了」。

小A辣從2018年開始進行一系列的手術，包含提眉、降髮際、豐額、磨眉骨、隆乳等，而在去年11月，小A辣下定決心要變性，透露開始服用賀爾蒙，生殖器將會逐漸萎縮，原本4月底就能赴泰成為「百分百女孩」，豈料遇到疫情攪局，小A辣先暫停了計畫，「雖然很期待，但為了自身安全還有其他人安全，所以這段時間不出國，做好防疫你我有責」。

▲小A辣曬出8年前的照片。（圖／翻攝自臉書）

▲小A辣透露五官只有嘴巴沒動過。（圖／翻攝自臉書）

仲認到係男人

八年前張相都有幾分似tb

得硬照靚
睇片同未整前分別不大

啱印度佬

也啱我

以為想講碌9

我都覺

整得好
原本個樣好撚嚴峻
變做女人 等於投胎成功

睇唔出

點睇我義兄弟慘過返印度 度度

娛台惡人

@印

好定賢囉成件事！

法利拉姐先索